係時候恢復回覆起底功能啦

如題，宜家一毛、打手氾濫，P牌係第一步，但回覆起底功能先至關重要

新account 放半年一年時間後甩P 嘅話，就難分清楚咩人了

同意。光明正大，怕乜鬼？

光明磊落，事無不可露人前

推

要睇到每個人喺邊個 post 有留過言

好想知有幾多軍師叫人唔好衝立會

不支持

請問點解呢

雙刃劍呀

即係你覺得宜家嘅宣傳、民意係虛假呃出嚟嘅？

P.S. 恢復嘅形式都有好大空間嘅，例如show 幾耐history，新會員有冇依個權利等等

你起人 人起你 無著數

光明正大，怕咩人起

我no#25 架無端端甩左P 點解嘅？
但我申請個排先係最危險，可唔可以搞搞佢